突發： 尖東黨鐵行人隧道（近北京道一號）有撕紙狗

特急，以上地方有四個女撕紙狗撕走文宣，貌似內地人，太急趕返工，影不切相！

置頂，推，堆，特急

太急趕返工

晤駛做咩？星期六返八半，八點九先到。唔返工邊有錢發夢？車費都要俾啦（搭巴士），唔好見我p牌

推

冇骨氣。

黎明來到要光復這香港
同行兒女為正義時代革命

似新太陽嘅人嚟，攔住左

所以有一邊應該無撕到